{
  "Sidebar": {
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Burn Bond": "燃烧债券 ",
    "Stake Bond": "质押债券",
    "NFT Raffle": "NFT抽奖",
    "Swap": "兑换",
    "Community": "官方社区",
    "Whitepaper": "包皮书",
    "Twitter": "推特"
  },
  "Dashboard": {
    "My Balances": "BOND余额",
    "Treasure": "国库",
    "Burned": "已燃烧",
    "Genesis Node": "创世节点",
    "Amount": "金额",
    "You will get": "奖励",
    "Nodes": "节点数量",
    "Join Now": "加入节点",
    "Node Mining": "创世节点挖矿",
    "Power": "算力",
    "You rewards": "未提取奖励",
    "Collect": "提现",
    "Mining rewards are released every 24 hours and the activity ends 12 hours before the token is listed": "*挖矿奖励每24小时释放一次，活动于代币上市前12小时结束",
    "Your Node Invite Rewards": "创世节点邀请奖励",
    "Total Invite Amount": "总邀请业绩",
    "Your Rewards": "奖励",
    "Your Referral Link": "邀请链接",
    "Copy": "复制",
    "*All referral rewards are automatically sent to your wallet!": "所有邀请奖励都会自动发送到您的钱包",
    "Protocol Overview": "协议指标",
    "Coming Soon": "即将到来",
    "English": "中文"
  },
  "BurnBond": {
    "Burn Bond Overview": "燃烧债券概览",
    "Total Invested": "总投资额",
    "Burned": "已燃烧",
    "Investors": "投资者",
    "Type": "类型",
    "ROI": "回报率",
    "Limit": "单次限额",
    "Remaining": "剩余可投金额",
    "Classic": "经典燃烧",
    "Turbo": "涡轮增压",
    "Invest": "投资",
    "Your Investment": "你的投资",
    "Expected Returns": "预期收益",
    "Total Received": "已获收益",
    "Your Bonus": "你的收益",
    "*Available to Withdraw": "可提取金额",
    "Withdraw": "提取",
    "Your BOND": "你的BOND",
    "Unlock": "未解锁"
  },
  "StakeBond": {
    "Overview": "概述",
    "Total Investors": "总投资人数",
    "Total Withdrawn": "总提取金额",
    "Metrics": "指标",
    "Balance": "BOND质押余额",
    "Current Investable Balance": "当前可投资金额",
    "Type": "类型",
    "ROI": "回报率",
    "Min Invest": "最低投资",
    "Max Invest": "最高投资",
    "Invest": "投资",
    "Your Investment": "你的投资",
    "Amount": "金额",
    "Withdrawable interest": "可提取利息",
    "Withdrawable date": "本金提取时间",
    "Withdraw Capital": "提取本金",
    "Claim Interest": "提取利息",
    "Your Information": "你的信息",
    "Your Referral Rewards": "你的邀请奖励",
    "ROLE": "用户等级",
    "GOLD": "黄金",
    "Invite Performance": "邀请业绩",
    "Total BOND Rewards": "总BOND奖励",
    "Total USDT Rewards": "总USDT奖励",
    "Your Referral Link": "你的邀请链接",
    "*All referral rewards are automatically sent to your wallet!": "*所有邀请奖励会自动发送到你的钱包！",
    "Copy Link": "复制链接",
    "Your Team Rewards": "你的团队奖励",
    "Total Performance": "团队业绩",
    "Total Rewards": "总奖励",
    "Withdrawn Rewards": "已提现奖励",
    "Current Withdrawable Rewards": "当前可提现奖励",
    "Claim Team Rewards": "提取团队奖励",
    "Your Team": "你的团队",
    "Wallet": "钱包",
    "Bond Invested": "BOND投资",
    "USDT Invested": "USDT投资",
    "Prize Pool Balance": "奖池余额",
    "Amount of prize issued": "已发放奖励",
    "Number of winners": "获奖人数",
    "Available reward amount": "当前抽奖金额"
  },
  "NFTRaffle": {
    "Your Classic NFT": "你的经典NFT",
    "Sell": "卖出",
    "Buy": "买入",
    "NFT Jackpot": "NFT抽奖池",

    "Claim Reward": "提取奖励",
    "Your Master NFT": "你的大师NFT",
    "Synthesis": "合成",
    "Winning Records": "获奖记录",
    "#0CAEE4": "哈希",
    "Date": "时间",
    "Amount": "金额",
    "Hash": "哈希"
  }
}
